中央已完全淡化香港事件

本來想睇下大陸家下對香港有咩意見

點知啲新聞全部都係馬英九看手錶

完全唔想國內人炒起事
連中央口交部打飛機新聞都冇
連貿易戰關稅都冇晒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

普京請食雪糕🍦

有深圳杭州冧樓都冇香港

Who 中央
中共？

即係內地民間睇黎已經有聲音

準備跪?

知唔知點解林鄭要咁心急
因為支那已經無時間幫佢搞香港d野
先要推緊急法發老脾

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

上面好多地方都出事

垃撚圾

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

已傳入中國

搶豬肉都唔小嘢啦

支那要搞十一d野
係要搞史上最強大陣容
面家大陸自己都要洗太平地
無resource幫林鄭

要將自由意志灌輸埋俾大陸人connect全宇宙由內部瓦解老共

護旗手呢？ 劉亦菲呢？國安呢？一排法拉利？

上星期又發生暴力事件，上面無評論、國新辦無開記者會？

中國想用愛國水軍製造輿論失敗
反比香港人散播番革命種子

中你老母央

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

中共

818天安門集會嚇撚死佢地

嚇極都嚇唔到你班友..唔撚出聲好過

林鄭想急住行緊急法玩攬炒 做最後反撲
應該差唔多玩完

敵退了，該怎樣做？

加快要求林鄭推緊急法

琴日都仲上緊熱搜
唔緊要，831一定同你煲大佢
仲有點少得機場！！！

敵退我攻

十 一 可能冇人敢黎香港

飛機都唔敢打

佢地幾乎咩招都出曬都搞唔掂,得返出解放軍一招,但又出唔倒,中共高官香港咁多資產,又要靠香港做白手套,根本進退兩難,又就黎到10.1呢個關鍵位,一陣骨牌效應佢地就真係大撚鑊,所以佢地策略應該係等捱過咗10.1先算

敵退我進：係時候輸岀革命

1. 改普通話政治歌
2. 寫故《如果沒有8964，現在中國...》

慢慢過燃大陸人民主之火
就好似當年戴妖G瘋點燃火頭咁

繼續輸出革命

煙花匯演嗰日搞大佢
又停多一年

NBA新聞都排第二

其實果D咩緊急法呀出解放軍呀全部都係鳩UP,目的就係嚇鳩你地,佢地敢出既話,D官本身仲傷過我地
呢個局佢地根本就拆唔掂,淨係敢文攻(假新聞+抹黑+吹咩深圳取代香港)同武嚇(軍事演習+某D高官吹話唔排除出解放軍)
家下全世界(除咗某D獨裁國家)都開始正視支那威脅,趁家下敵人勢弱就更加唔可以退,一定要玩到佢仆街為止

素顏遇到前男友

驚撚到要維隱了

即刻幫佢爆單勁嘅

chinazi d stat都好信

支共開始籌備生日party

始終就到十一
建國七十周年 大陸/中央仲唔淡化任何負面事件 (香港/貿易戰)
只會令到成個十一無面
所以我始終覺得香港既死線係十月一號
維尼都唔想各國元首祝賀時加句 快D平息香港既紛爭掛

出師未

準備鎖國了

佢地真心痴線
煽動人民 終極分化撚

咁就決定十一只燒黨旗啦

是但啦 who cares?
focus on 5 demands la diu

準備矮化香港, 香港不重要, 割讓都無損失~當割腫瘤
割讓香港2.0

香港呢

接近了

24歲武警生日當天犧牲

但大陸人私下仲熱議緊
冚唔住架喇

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

咩啊，琴日唔係仲有咩張藝興比人起底上左熱搜
話係港獨做
雖然一睇就知冇人得閒理你

根本就係嚇人, 尤其和理非, 有好多都有穩定生活同高收入, 佢諗住分化呢班, 尤其831唔可以再有百幾萬人咁多, 根本中共唔會比你出呢條, 出呢條分分鐘仲大件事過出老解.

咁就係時候搞單大既打番上熱門啦

係時候 扮藍絲 去微博屌柒香港人

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

今朝第一都仲係#這還是你去過的香港嗎#

又縮返入去 厲害了 我的國

可以預見1/10 係普天同慶生日會冇香港份

5毛咪冇糧出

其實我覺得中共最錯係低估咗香港人既決心,以為好似雨傘咁嘉年華玩下就會散band
但事實係近幾年政治環境比當年仲差,而且已經比過太多機會中共,所以香港人已經唔會再信佢地,今次真係以死相搏

跟住仲有天災 冧樓 豬瘟 爆炸要處理
為賀中共10.1 70週年，我地連登將會向世界宣揚呢個信息

武警，犧牲
唔通……

大陸人唔會因自由 人權起義
只會因冇嘢食而反抗

李宗泫係第一咁多人留意佢架咩

啫係佢哋輸緊囉

肯德基人造肉呢d連年經都不如

敵退我攻！！！

想冷處理香港

中央最驚係輸出革命，褔建限購豬肉已經令人好不滿，內地已經有人驚中共會行返開放前果套

似乎有讓步先兆

我仲想將義勇軍進行曲推到變成 義士的主題曲
睇下牆內會唔會唱國歌都犯法

策略嚟
佢地吹緊「大規模動亂」完咗，回復平靜
佢就可以話淨返啲「少部份激進分子」，再話係恐怖份子，噉支那人就覺得好小事

睇埋831中聯辦點先

配給制

地球可能并非最宜居星球
成個國家搬出去啦

Demarcus Cousins都有第14名笑咗
真係想冷處理

地球唔宜居，中國人快啲搬去金星

依家支那就算殺咗好多香港人
支那人都冇感覺，因為佢地喺支那淡化之下以為只係少數人俾人殺

月餅攝紙仔拎去上水賣有冇得諗

同志們，辛苦了！

佢每次笠水就滅聲架啦

敵退我進呀

12同13仲未封鎖消息

琴日聽細良講 福建已經有糧票..

啊爺 不再關愛香港了

但係佢唔搞香港香港人會十一送大禮喎

入面啲人唔會去睇咩 前果排仲好多大陸人話出解放軍 等我地冇野食 乞求返佢地 我笑而不語

10.1送大禮

其實佢地用返我地對付藍c既招式 ~ 冷待
黎對付我地

無中國王
演唱會仆街

佢地寧願煲大套我和我的視國去打飛機

其實香港人執行唔到毛主席既思想

敵進都無退過

十一黃金週8成機場客都係大陸人
揀香港飛去其他地方旅行

光復香港，準備來了

追求民主自由係人嘅天性，壓得住嗎？

諗多咗，而家係想不流血不攬炒不答應黎對付

十一塞爆機場

屌你 係公司笑出聲

咪理大陸啦

搞香港先

親，微博冇得睇怎麼辦？翻牆來連登，連登有愛

一日轉一次風向
仲亂過打8號風

佢地好似個零兩個月前已經限制播放節目
只可以播中共打飛機既野

大部分真嘅回應都係話「睇到悶」「鬧劇完未」
已經帶唔到風向

都唔係近期既事...成日都播抗日架啦

扮緊工 笑到比同事關愛

普京請土耳其總統食雪榚

他國事務呀
推你老母

呢樣真，國家七十周年邊個會上心，唔好覺得十一咁重要先，佢係怕大型慶祝活動時會有人借機騷亂，一個地方連些點意識都唔容許時，就唔想俾香港件事發大，我諗北京車牌事件係觸動到佢地神經

反宣傳入大陸先係中共最怕

唔理講好定壞

日日對住城管，貪官
毒食物

香港太遠，反的是政府

大叔給貓指路WTF

啲撐警撚唔見哂
中共都驚撐撐下聚到人出黎，真係經驗老到

推

好似係新出左素食人造肉

原來我地搞到反中亂港係真 仲以為只係扣帽子
努力

所以佢哋咁緊張香港
只係驚無得買嘢同打疫苗

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

輸出革命漸見成效

完全唔知條友有女
多謝黨

強國自己排。
佢地鍾意啲風點吹就點吹

琴日仲有2個係前十

記住香港有排都未見到曙光
要保持住團火，佢進我哋要進，佢退我哋更加要進
唔好比佢停

全世界都水深火熱，唯獨我國欣欣向榮

嗱嗱聲同支那友講
我哋行緊急法
銀行會凍結佢啲家產
叫佢好賣樓撳錢

啲凱旋門/ Grand Austin
快啲恐慌式拋售
冧了冧了

一推緊急法就比大陸煞停

驚輸啊 DLLM?

唔撚係亮劍既咩?? 黎啊 仆街

地球可能並非最宜居星球
冇錯啊，因為有支那呢個大毒瘤同14億隻蝗蟲存在

中央：
小粉紅：

深圳：冇人黎羅湖商業城la

敵退我進

我宣佈對共文宣戰再次啟動！

唔信

後果自負 後果自負
好肉酸啊

開始驚驚了
上個月仲好威大條道理架喎
咁快封口？

大陸打飛機一向最多得兩日，佢哋追星緊要過死老母

唔好鬆懈，支共最鍾意玩暴風雨前的寧靜

又係喎
綠色炸雞

貿易戰但上海人瘋狂去上海新開美國Costco，搞到開業首日就暫停營業

想睇第8

唔玩到10.1都唔會收手

斬腳趾避沙蟲

應該當左兵都未有咁快出到師住

想10.1前清洗太平地啫
中共從來唔會讓步

敵退我又可以輪出革命

全民當兵不是夢 一出精即刻被當兵

全力進攻大陸

其實柒婆都On9
大陸會比你開緊急法?
而家連環時都出哂口風話一國兩制啦高度自治啦
之前個D收返香港只係悔氣說話
講到底 中央點捨得食左呢隻識生金蛋既母雞
但你柒婆係想快D殺左雞然後自己可以返英國
呢D咁撚要面子既女人就咪學人做首長啦

琴晚半夜睇仲有呢幾個熱搜

唔緊要，照樣攬炒

似乎佢地需要「被集會」

敵退咩啊？？？

應該係救緊火
民間可能開始有理解我地既聲音

已曝露弱點
大家識玩喇

特朗普有德國血統

套野有段講97年
早幾日我老母啲藍屍group日日都有呢段片
瘋狂打飛機

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨(可以去以下連結了解更多)再次多謝大家之前既支持，的確比左好多意見同動力我地。

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

咁要掟下國旗喇

樓豬日日mon大陸app

個排名人手控制架
佢想邊單多人睇就會係頭幾名

好驚香港有一日變成咁
（定已經係只係我唔知）

其實呢樣野佢應該要學下南韓
南韓一有醜聞 一有大件事
好中意搵幾件星/藝人出黎去以佢地既緋聞去掩飾醜聞 想轉移視線

中共就中共啦，唔好再叫中央。 同理，港共就港共，唔好再叫香港政府。

2百人維港兩岸欣賞煙花

上面就淡化
呢度就吹緊急法
係咩玩法？
唔通內閧

十一要維穩

內地係共產中文！！係中國啊！

第2條又講得啱喎
地球可能并非支那人最宜居星球

佢地會唔會又落返嚟

屌 你咁撚勁

咪讓左步之後封鎖消息唔畀大陸知囉

冷處理

高調打壓港獨，預備低調跪低

俾人傾就會引起人思考，引起人去探究成件事始未，你覺得上面會容許咁既事發生咩

你睇下上次愛國車隊柒左果一次

唔好玩啦，宜家咩年代？ 資訊科技咁發達比你禁都禁唔到真相。

放且大把香港daddy mama都會偷send野比大陸親戚。

加上大陸老一輩經歷過文革64都知道中共把戲。只不過鎗打出頭鳥。

831

亡國近了

之前講左啦
好驚比支那人見香港反抗得咁勁會有樣學樣

追擊！

weibo hot topics 一直以來都是控制熱話主題
trend manipulation

You see 深圳杭州冧樓just ranked 12,13, but the champion is Korean star gossip.......how can you expect this ranking show you how much the people care about the city?

支那人擺係香港既錢唔會少過瑞士個8萬億好多
夠僵就埋黎

仲有侵
你覺得同侵傾唔掂
第一丶二個郁手係邊個？
一定果兩個共產兄弟

事實大陸越多人關注就越多人想知真相
有人會愛國心切走出黎做水軍，但一百個入面可能有一個翻牆睇外國／香港新聞，事實一定唔止一個，咁問題就黎啦。

呢d資訊比佢地私下傳播，有人會開始質疑，跟住自己都翻牆睇下。反過來一杯清水，只要一滴墨入左去，個效果好大，清水仲有幾多都好，杯水已經污濁左，更何況杯水會自己變色。

利申：早排見到有愛國人士洗版，我感化左小撮人，用陳秋實行動介入，表示自己都好愛國，想國家進步，先講講你們接受資訊的權利吧，你不覺得你們有自己上網的權利嗎，有什麼想看就上網看，沒人阻擋你，那不是很舒服嗎？令佢地切身體會到對自由既渴求

佢淡化我地幫佢推翻囉

反對港獨！
要求中央將港獨份子送往新疆再教育營勞改！

最後再叫返佢將我同佢對話放上五毛群組，睇下隊友點睇
唔知佢有無做

所以林奠咪煲緊急法
冇人理佢佢變左好不安

1. 好多人落嚟買翻牆盒子
2. 上星期發神經解禁fb、Twitter
3. 小粉紅腦殘，愈推愈醜怪，令內地人覺醒
4. 真理愈辯明，糾纏咗兩個月，小粉紅可能比我哋部分人更熟悉5大訴求，入哂腦

好啦 中共做野永遠唔會比人知

佢地出招啦 大家睇路

唔好鬆懈，中共以前玩過暴風雨前的寧靜呢招

全部都係啲冇營養嘅資訊，唔怪得造就出一班咁嘅國民

民陣雙普選遊行

手足到時見

退退我進
831 9.1見

中
央

內
地

大
陸

要加大力度打呢條戰線，10.1要遍地開花，各省總動員集會祝國慶

好快就你想淡化都唔得 係機場我地會話比全世界知我地既訴求

和理非是勇武最大的後盾！
我地冷氣軍師都要付出全力，做到最好。
唔係點對得住比人拉左、比人打到傷殘既手足。

文宣做錯曬方向！！！ 唔該大家入嚟睇
黐連儂牆唔會拉攏到中立人仕

知道用小粉紅出事

全靠G7份聲明姐

因為feel到唔對路, 想十一全國式示威

講得非常好
中共企圖假借所謂十四億人民意
扮到自己好撚有民意基礎
其實根本on lun9
佢地一向把戲就係講大話
對外講一套維穩講一套
你踢爆佢新彊集中營佢一定死狗咁款

大陸人都開始話厭倦唔想理啦

馬英九睇錶啲friend

大家記住8964
上定twitter
post #HongKongLastword

正解

屌真係成個熱門一個香港post都冇

真

姐係受重傷囉

又係喎

放大招前既陰霾

仲有京A88519

無聲狗，咬死人

好明顯習大人想同香港「問題」割蓆

林奠搞吾店 佢同幕後黑手都bye

佢地搞唔惦

諗緊點搞

有啲情商低既 已經打外國人

知唔知點解維尼之前既中共係封鎖網絡

因為根本控制唔到班人

依加維尼以為可以用小粉紅比壓力香港人

即係用網上輿論方法出左事

同意 唔係淡化
而係強烈抑制訊息

仲玩封鎖禁國 咩年代

最好笑係為咗賺錢又不斷同外國接觸

簡單黎講

可能煲大咗

越來越多人翻牆，中共唔驚就有鬼
證明做對了，班支那到死都唔知發生咩事

KFC 人造雞呢d 20 年前香港icq 年代已經睇到厭既fake news 大陸到而家先黎睇

地球可能是非最宜居星球有蝗蟲梗係啦,光復民國滅蝗蟲先得㗎嘛
利申熱衷於民國

切勿鬆懈
諗下六四前夕發生咩事
係咩事都冇發生

禿頭女都重要過香港

一齊攬炒

一係準備跪 一係準備攬炒

我要解放軍

香港人唔係因為隨時比人充公身家+送中
都唔會出黎抗爭啦
灌輸比中國人有用咩

開頭都禁聲，後來想抹黑 港獨搞，而家再禁過

豬肉,COSTCO,美國佬,十一

班友仔都已經開始懷疑點解搞咁耐都未平息,
D 示威者係唔係戲子/差佬扮

甚至講到明唔想再睇關於香港既野

做文宣 入機場

呢招真係攬炒，做生意嘅多得你唔少，外國一定會制裁香港
仲有可以抄家你話班有錢佬驚唔驚

中國仲要打貿易戰

琴日定前日我都見到有架喎

101 清洗太平地

喜氣洋洋 歌舞昇平

其實我開始驚驚地
習近平真係可以為左自己政權
不惜犧牲5-6億人性命
支爆最多咪死幾億人
人口對於中國政府
只不過係數字

最尾玩到北韓咁

不過呢一代啲人食慣嘆慣享受慣
真係放長雙眼睇下佢哋點反抗

中咩央

敵國就敵國啦

唔理仲好

8.28 #Metoo 遮打花園

算啦 佢地講完都多9餘
根本9成9都比人洗曬腦
其餘一成自己會睇架啦

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

中國要淡化國際輿論

如果無咗深圳冧樓我會以為樓豬cap舊圖

往死裏打!!

十一送大禮

wfc啦

敵退我進 反攻大陸 輸出革命

佢越要淡化代表越驚，佢不停提你仲可怕啦

頂

“如果沒有8964”
正喎

樓房倒塌竟然有報

香港人真係幾勁